［機械鍵盤］我想玩 HHKB 嘅 layout + 青軸，有無可能？

之前用開 HHKB Pro 2，唔係好慣佢個軸，宜家想玩返青軸，有無可能？